仲會掛住一個分左手五年既ex

其實呢5年有拍過拖 甚至到呢刻單身
偶爾行過某條街 食過某樣野 都會無啦啦諗起你
就算最近知道你結咗婚 都一樣

唉

結咗婚都可以離婚

咁我都想祝佢幸福既 如果可以既話

我都好想死 已經差唔多一年
我岩岩又喊I know that feel bro

一年 只係岩岩開始姐
佢總係會起你不經意既時候出現

完全明 有時發夢仲會見到佢 散左都4年幾

最辛苦既係 仲係到互相折磨痛苦
成日係到聽想過搶新娘我差點講真
放唔低 諗到佢以後同第二個結婚就崩潰

I know that feel 我4年黎都唔敢再拍 一有情感上既波動都會諗起佢

今日發夢就係見到佢
然後今日睇新聞佢橦大廈有人確診
希望佢起亂流下平安 唉

冇事既 開心過就夠 可能你鐘意既都係果陣既佢
而家可能唔同哂

係 希望佢安好同黎緊幸福一切平安

中意嘅係以前嘅佢
我成日覺得呢啲都係安慰自嘅講法姐
但係又好到肉

逼死樓主 重唔夠咩

望到佢幸福就夠

我都五 六年了 但都時不時諗起佢 掛住佢
我同佢無再聯絡 同佢嘅回憶好似唔係好耐咁
我都希望佢幸福快樂

我都係...有d人雖然分開左
但已經成為你生活一部分
好容易就會諗起以前既經歷

有啲嘢真係注定跟一世
互相扶持左咁多年 就算匿喺屋企都成日見到佢個倒影
就窒息 好辛苦

希望佢幸福快樂

同感，有d 人係忘記唔到。
雖然比對方傷害好深，但其實都忘記唔到，六年喇，我日日都好掛住佢。

分左4年啦 但有時都係不經意諗起佢
4年究竟你過成點阿??

到底係掛住對方個人，定你不滿現況，先至去留戀昔日既舒適

點解咁深刻 點解分手

係掛住同佢一齊嘅感覺定真係掛住佢個人 自己諗

掛住分左十年既ex...

屌 你扮咩

掛住佢個人

巴打幾好野仲可以祝福佢
我自己甩左拖幾年
都仲係對佢充滿仇恨
係街見到應該會直接屌佢老母

利申: feel淡左被飛

要走嘅人留不住

咁我可以點 搶新娘？就算去搶佢跟唔跟我走？
祝佢幸福只係最得體既做法

如果呢個時候佢返嚟搵你 你會點

番不住 、追不回

唔會架啦

唔好FF啦

你咪掛囉
你估下佢幫第個含撚個時有冇掛住你？

念念不忘。。。。

十年又過去
舉止仍像少女
你跟我每夜仍聚聚
在夢裡追。。。

Same
分咗手啱啱好5年
有時冇啦啦都會諗起
諗起個下好想知佢過成點

我都係5年
當我以為自己放低左冇諗咁多嘅時候
佢又會無啦啦wtsapp你幾句
跟住又唔覆番人
到底啲女係咩心態

加油巴打

阿牛

結左婚都可以做sp

先唔討論佢做唔做sp
如果你試過帶綠帽 就會知咩感受
同樣地 我都唔想人地去帶

有d人雖然分開左 但無論點都記得
但回憶就係回憶only 吾會番到去

唉

我唔明
但我知我係一個人渣

見到樓主都願意祝福前女友可能都係一個開始放得低既徵兆。比多d時間自己，揾下d新興趣，建立下新既回憶。希望樓主儘快揾到自己既幸福！

move on未

可唔可以重新打動佢從頭開始過

仍然少女誤會了嗎？

唔好move on 前move on後啦
又諗起佢咁同我講喇

我都好奇想知講掛住嘅人係咪都係被飛

吾試就點都冇機會 加油啦

無架啦 講真

我係
我都想知飛人個個會唔會掛住ex

我係飛人果個 但掛住嗰個

點解會散 而你又散左幾耐呢

無援地傷心一場
沒法知一些感情真相
餘情未了 卻不敢夢和想

我自己幾忙下 又中意balance 做下運動見下朋友
中意親自己果d勁痴身 每日想見
見少一個星期都嘈交
冇呢個時間同精神拍拖 放過人地

拍左幾耐？

我都係
十年前一齊左5年，之後我結過婚
依家有時都諗起佢，不過都漸漸淡忘
早兩年仲有發夢見到佢

好長情，我覺得我就算結婚都會掛住一個ex, 同我經歷好多既佢

it's okay

可摸耳回到過去，同佢剛一起個時

大部份分手既都會掛，好正常

咪扮情種啦好嘔心

會會掛住嗰段時光，希望對方過得好，快啲moveon唔好再掛住我

我明
11年後既而家都仲掛住佢
雖然中間都有拍拖,但都忘記唔倒佢
但佢早已結婚生仔
錯過左,成世後悔

另一半對唔住自己嘅 忍痛都要分開

好恐怖 成日覺得就算將來結咗婚 另一半最掛住嘅 可能都唔係自己

佢只係佔咗我心裡其中一個位置，唔代表d咩
未至於同第二個扑嘢都會幻想係佢

大概係點嫁？ 好耐之前試過發夢夢到我好憎嘅嗰個ex 夢入面係咁諗 唔係擺脫咗喇咩？點解仲一齊緊嫁？

訓醒發現係夢 超驚 好彩最愛嘅喺隔嚟 即刻好安心

不過最後都散咗

D夢一般都係之前同佢出街拍拖咁上下嘅畫面
平時又唔係一日到黑都諗住佢
如果我依家死嘅話，臨死前嘅回帶一定有佢份

唯有睇多啲秒速5厘米以最殘酷嘅現實重創一下自己

有分別咩 因為個個人先令到你舒適

何必要講個事實比我知，好殘酷
我知道已經返唔到轉頭了。

琴晚發緊夢個時，聽到黃金時代，好奇入面歌詞，係咪有特別意思。
google左真係好似有特別野想帶比我咁。

你回來你不回來
儘管天塌下來
但仍然值得與你
沒錯過甚麼再分開

一係唔講，突然又想起ex了

你係巴定絲

我對一個女仔好著迷
以前中學有機會一齊但佢去左外國讀書
個段時間好互相鼓勵但最後我等唔到佢番黎就同左第二個人一齊
十年黎斷斷續續都有傾計，近排有試過約食飯但又因為疫情turndown左
佢都同佢男友好耐我又有女友
但十年黎都好似好掛住佢，好似人生一個好大既遺憾咁

我嘅係六年前分
而家都仲未move on到

3年半了，夜晚或者一個人的時候依然會唸如果冇分開，有佢係身邊會係點

只係一齊咗半年但都會牽腸掛肚咁樣掛住

對唔住

平時見到呢D POST 我只會覺得樓主ON9 叫春
但我而家身同感受了
拍左5年 話散就散

會點架？
我分左接近十個月，仲係日間唔事諗起佢
尤係係訓落床果時

咪仲係成日諗住佢
就算有下一段你會覺得最愛都係佢 最後呢一段就會分手
我而家都唔敢再拍拖

拍拖女朋友仲好都係會掛住又點解釋?

好大獲

2年 前幾日仲夢到佢

Same
唔知係咪人會淡忘以前嘅唔好，美化過往嘅好
好多浪漫野做過俾ex，唔想同返現任做

同你差唔多，都知道ex訂症婚

立地成佛啦師主

有咩慘得過發現自己原來仲鍾佢

鍾意

好似佢已經成為左我嘅一部分
即使無再聯絡都會每日都諗住佢
過左咁多年都係咁
我知依家嘅佢已經唔係我認識嗰個佢
只係成日好情不自禁咁諗番當時嘅我地係幾咁開心

不過
即使再見面
成熟地表演
不如不見

你是絲定巴?

絲

你女朋友知道一定好傷心

人會對未圓滿嘅事情耿耿於懷
例如你讀書嗰陣有份功課未做晒就會心掛掛

另外就係前度活喺你嘅回憶
你可以選擇去放大同佢之間最美好嗰part
縮細咗佢一啲缺點
甚至幻想一啲冇發生到嘅美滿經歷

大家一齊加油
回憶回不去
我們一起向前

兩個月姐 過多排再講啦

會....好掛住好掛住 好後悔好後悔。。

我就2年，原來會5年都放唔低，見到你咁講有啲擔心⋯頂，行級樓梯都醒起佢叫我唔好檻級會腳粗
我想佢幸福，但接受唔到佢嘅幸福同我冇關係

我都係

寶

感覺你心情好似唔太好

我都係。分手年幾半。
經常做起某d事就會諗起佢。

同個ex分手都有5年5年都有keep住傾計
佢都有追返我 但因為怕再受傷害一直逃避佢
最近佢同我講佢有女朋友我竟然係會好傷心
原本我一直以為我放低左佢

原本係你飛佢先？

佢係果個地方講過啲咩嘅說話我有啲都記得
係咪得我一個咁痴線